%%**************************************************************
%% Vorlage fuer Bachelorarbeiten (o.ä.) der DHBW
%%
%% Autor: Tobias Dreher, Yves Fischer
%% Datum: 06.07.2011
%%
%% Autor: Michael Gruben
%% Datum: 15.05.2013
%%
%% Autor: Markus Barthel
%% Datum: 22.08.2014
%%**************************************************************

\input{ads/header}

\makeglossaries
\input{ads/glossary}

\begin{document}

	% Deckblatt
	\begin{spacing}{1}
		\input{ads/deckblatt}
	\end{spacing}
	\newpage

	\renewcommand{\thepage}{\Roman{page}}
	\setcounter{page}{1}

	% Abstract
	%\input{ads/abstract}
	%\newpage

	\pagestyle{plain}

	% Inhaltsverzeichnis
	\begin{spacing}{1.1}
		\setcounter{tocdepth}{1}
		%für die Anzeige von Unterkapiteln im Inhaltsverzeichnis
		%\setcounter{tocdepth}{2}
		\tableofcontents
	\end{spacing}
	\newpage

	\renewcommand{\thepage}{\arabic{page}}
	\setcounter{page}{1}

	% Inhalt
	%\foreach \i in {01,02,03,...,99} {%
	%	\edef\FileName{content/\i kapitel}%
	%		\IfFileExists{\FileName}{%
	%			\input{\FileName}
	%		}
	%		{%
				%file does not exist
	%		}
	%}
	\input{content/01kapitel}
	\input{content/02kapitel}
	\input{content/03kapitel}
	\input{content/04kapitel}
	% Anhang
	\clearpage
	\pagenumbering{roman}

	% Abbildungsverzeichnis
	\cleardoublepage
	\listoffigures

	%Tabellenverzeichnis
	\cleardoublepage
	\listoftables

	% Quellcodeverzeichnis
	\cleardoublepage
	\lstlistoflistings

	% Literaturverzeichnis
	\cleardoublepage
	\printbibliography

	% Abkürzungsverzeichnis
	\cleardoublepage
	\phantomsection \label{listofacs}
	\addcontentsline{toc}{chapter}{\langabkverz}
	\input{ads/acronyms}

	% Glossar
	\printglossary[style=altlist,title=\langglossar]

\end{document}
